大家準時三點衝擊!!!

政府而家一味拖 我地唔可以再等 香港人要拎主動權!

六點先衝太遲啦 入夜對我地無著數 仲益咗班狗

所以三點一定要衝! 等六點打工仔放工支援我地 再包圍班狗!

三點衝既正評show人數

不散!

大家做好準備 三點一齊衝

緊急呼籲：立刻成立臨時組織

不可讓暴政拖延時間，重蹈雨革及佔中覆轍，以行動逼使對方讓步及對話。
要求暴政於今日15:00前與市民談判及回應訴求。
否則會將行動升級

要求暴政立刻撤回惡法，並承諾永久擱置或作廣泛有效咨詢。
要求暴政相關人員、司局長問責下台。
要求解散及重組政府、立法會，長遠達至改革政制及真正普選。
要求訂立政黨法及公投法，長遠保障政制發展